一人一個，女朋友真愛男朋友既表現

一人一個，女朋友真愛男朋友既表現

我先，唔洗男朋友送女朋友返屋企

幫佢呑精

會主動要求Aa

擘大對腳

你講晒啦

唔會介意男朋友搵得少過佢
或者做啲比較低下階層嘅工作

一齊3p, 女女男

食事後丸

唔會厭自己腳臭，肯比對腳男朋友奶

利申 對女朋友要求高的腳膠，A0

會不停原諒佢，（只限唔係出軌）

接受佢負面嘅一面
人生低谷肯陪佢捱 冇諗過揼低佢
介紹佢俾自己朋友識
肯為佢改

拎埋內臟出黎比男朋友玩

唔忍心佢為迎合我而改變

唔理屋企人反對

放手
俾佢去搵真正屬於佢既幸福

點解5係男男女，要女女男

講道理 唔亂發脾氣